(求救)手錶撚入

有冇巴絲打知道呢款錶邊到可以維修
開始壞壞地唔識行
呀爺留低 唔想整壞

阿爺買左幾耐